點解cctvb係指激進示威者唔係暴徒

係咪驚冇保險claim
冇錢就執7咗個電視台啦